1) Реализация бота-помощника для Telegram;
2) Возможность создания собственного расписания для студента;
3) Возможность редактирования созданного расписания;
6) Создание списка мероприятий с конкретной датой и временем, которые;
необходимо посетить в будущем;
8) Возможность редактировать мероприятия;
9) Реализовать небольшие мини-игры;